點解今日啲警犬唔放蛇坐的士？

10號風球唔使做呀？
They are all well paid

我有個督察朋友表示仲要出去查案